大學一級榮譽畢業青頭仔，被大六年保險經紀女友虐待至陰莖起水泡

大學一級榮譽畢業、從未拍拖的單身漢，透過極速約會活動，結識比他年長6歲的保險女經紀，兩人旋即成為情侶並至談婚論嫁階段。惟女方涉嫌多次虐待男友，包括在家中強制男友裸體，又以風筒熱風吹男友陰莖至起水泡；及後水泡破裂結痂，女友疑出手搣走陰莖上結痂的皮膚，復以剛煲滾的水淋向他的大腿。女友亦疑嫌棄兩人性交太快完事，狠咬男友上半身至流血，又將他撼頭埋牆甚至鉸剪插心口等。涉案女友否認蓄意傷人等五罪，案件今日開審。男事主X供稱，女被告是他初戀，他依從被告要求，只是「因為我好愛佢」。

Push

Cls

A0 vs 癡線女人

想知d女權撚去咗邊？

Push 乜9

係
佢痴線㗎

痴撚線，唔愛嗰男仔咪飛鳩佢，點可以咁虐待人

我睇左啲乜嘢

條女咩樣，要永久block柒佢

想俾條女sm

點解被害人一級榮譽會比人報

諗起都正

氣炸芝士腸

然後慢慢咬開芝士腸啲皮

simp

被告自稱是永明金融保險經紀

風筒熱風吹男友陰莖至起水泡

這些機會

你分唔分到咩係SM咩係純粹虐待

一個願打一個願捱姐

中大碩士

S女正呀

立花里子？

毒撚俾人恰

芝士腸入面既汁爆出黎

快

m男 s女

女權撚會話條女係因為父權社會下被壓逼而進行既極端自我保護行為
所以都係男人既錯 屌哂你地老母 男人正仆街

痴線個報導點解可以加埋咁多描述講個受害人

將他撼頭埋牆甚至鉸剪插心口等

如果靚女
試吓都ok
少少水泡何足懼

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

被告麥凱晴（又名麥嘉雯，39歲）

賤女人

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #光復香港時代革命 #國際戰線 #移民走資 #721 #快閃文宣

...屌 cls女人

39歲

保狗

保險經紀

剪馬短頭髮

好撚癲

算把啦，男人自己都唔幫男人，有啲仲講想俾條女sm

變態
唔鍾意人都唔係咁嘛

條女有高尚情操 係比父權社會搞到滿手鮮血既受害者

你想？

笑死

好正喎
s女
我都想試下

張相仲以為係受害人 屌你原來係被告

咁條撚樣都幾捱得

可憐之人必有

未必係唔愛可能係辟好

你點知的

報紙寫出嚟唔會有分別

太愛先咁對佢

39

有冇床上玩屎先

嫌棄兩人性交太快完事
其實佢以前俾幾多人輪過先會咁
人人有份1千蚊無限Q?

男人通常會鬧返個男

唔幸福賓周

你地仲話想試
性別調轉又俾人鬧死

愛之深責之切

痴線到可以拍戲

SM狂魔
有冇絲打想SM我

可能係連登仔

仲要講佢a0 點解要報埋被害人d 資料出嚟

好變態。

渣ga

唔知點解我男朋友sd呢個post俾我

明顯唔係唔愛
係變態啦
睇睇精神科好喎
嗰兩位事主

姐姐好正

諗起七刀女學護

個標題

av

事主其實是咪M男？

純好奇 咁樣凡係女性犯事就要問問女權撚
咁係咪有男性非禮強姦就要問問男權撚去左邊

睇字 自己條鳩都不知不覺縮左一下
重嘩左出來

相反啲女受害人
連佢讀邊間幼稚園都唔知

家暴還家暴 sm還sm

小弟孤陋寡聞未聽過有男權組織

佢想要

你搵個男權組織出嚟先

條仔根本ON9

矛盾大對決

條仔頭一兩次唔還手都算
再黎仲唔還拖

係

影衰a0

38歲樣

條仔本身都m底

School days

我想知條女咩樣

正喎屌

超s女

關女權l事咩 男女都有仆街神經病
香港人有人做黑警 全香港人就唔值得有人權？

咁計有男人打老婆 所有男人應該都要做奴隸贖罪？

好ドM

痴痴呆呆 坐埋一檯
兩個都快啲去睇精神科

因為男女相處唔關學歷智商事

係要有個警剔,時刻同條女過緊招

一俾條女食住, 一係佢走佬, 唔走留低都得,但會不斷折磨你

30歲男子前年在極速約會（Speed Dating）中結識到年長7年的女保險經紀，得已展開初戀並共賦同居。惜戀情開展不久，女方疑因男子性愛時「太快完結」及買樓等事宜，涉嫌屢次向男方施襲，除捉頭撼牆及鉸剪插胸口外，更以風筒烘其陰莖致起水泡脫皮，待結焦後再將焦痂扯掉。男事主滿身傷痕，終於被他的姑姐發現才揭發事件。涉案女經紀否認傷人等罪，案件今（14日）於區院開審。
被告麥凱晴（38歲），被控一項襲擊致造成身體傷害及4項有意圖而傷人罪，控罪指她於2018年5月至8月，在跑馬地一大廈襲擊及傷害男子X。
現年32歲的X在屏風後作供，他在2018年4月認識被告，及後發展成為情侶。X坦言：「我之前未有過女朋友，佢係我第一個女友。」但當控方要求他說出兩人相處的情況時，他一度沉默而未能回應。
X指在交往期間，曾告訴被告將會在將軍澳買樓，亦曾透過她買了一份基金，她時常問他買樓事宜，亦不時留意其戶口及股票。他曾經受她游說出售股票。並按她要求將50萬元存入她的戶口給她暫時保管，以顯示對她的愛。X坦言：「我當時好愛佢，並相信佢對我嘅承諾」，惟被告最後並沒有把錢還給他。
X又稱曾搬到被告家中跟她同居，她求他在家要「裸體」，他初時雖感到不習慣，但覺得「因為佢係我第一個女朋友，希望做到佢嘅要求」。
但兩人的關係在被告初次襲擊他後開始轉變。X指在一次性交後，被告不滿他「好快完事」而不能滿足她，竟推他的頭撼埋牆，更張口咬他。X哭着求饒，但她之後仍多次咬他咬致流血。
而被告亦曾因買樓問題數度向他施襲。同年8月15日，被告及X雙方家人晚膳回家，被告用金屬椅子打他的頭。8月25日他替她吹乾髮頭，她無端手捉起他陰莖用風筒烘吹，令他受傷要塗藥膏。
但在28日晚上，被告又因X未有問過她便與姑姐簽下借據而感到嬲怒，又將他的頭撼牆，再用鉸剪插他胸口，且去煲滾水淋在他的大腿上。
X痛極跌倒，被告這時又突然扯下他的內褲，「揻走（陰莖）塊焦」，他痛極求被告不要再打，但她無動於衷。
X憶述案發經過時一度哽咽，法庭遂休庭讓他休息，聆訊下午繼續。

點解唔係用風筒熱風吹男友個袋至起水泡

氣炸漿爆芝士丸

蘋果都好撚on9其實
大學一級榮譽同單案完全無關係
咁樣報喧染等你覺得條仔慘啲咁

好似以前啲咩健碩救生員非禮小男童咁
屌你健唔健碩關咩事

連登咪最大男權組織

好多人話香港係文化沙漠 我初頭都唔信...

睇醫生啦

半熟賓州

女權撚個撚字咪又係父權主義
建議用女權閪
dllm你班男人咪再講女權撚

講緊點解要公開事主啲個人資料

好食

問心嗰句 如果調返轉保險經紀係男你會唔會咁講

快D咬我

營造反差
等人覺得First hon都有弱智
健碩型溝死女既都會搞男童

嘩，諗下都覺痛

岩呀 係啲女權撚成撚日要突個頭出嚟俾人打咁殘格

first hon 都仲咁撚on9

咁呢樣又關唔關事？

她時常問他買樓事宜，亦不時留意其戶口及股票。他曾經受她游說出售股票。並按她要求將50萬元存入她的戶口給她暫時保管，以顯示對她的愛。X坦言：「我當時好愛佢，並相信佢對我嘅承諾」，惟被告最後並沒有把錢還給他

唔知佢男人定女人 男性比例應該多啲所以用撚

相呢？

好多呢D家庭暴力都係類似咁, 有時唔係一個願打一個願捱

睇錯報字做蝦字

桃,有痛腳俾人捉住,咪捱打唔還手囉

痴撚線

兩年前個控罪簡單好多。

唉 蘋果

呢啲咪叫喧染囉
寫報紙報新聞唔應該咁

你諗下如果報新聞嘅.
對鏡頭讀呢啲標題出嚟係幾咁痴線

連登係男權組織？

係連登屌毒果會比人話五毛

又或者受到威脅, 唔一定痛腳

應該係佢唔想要

又係保險狗

吹到起晒梅納反應

但條友有屌過條女

想批鬥佢高分低能

癡撚線，咁啱女人犯法就問女權撚係邊
男人犯法個陣又冇人問男權撚死去邊

重口味
不了

小弟弟幹大姐姐
大姐姐烤小弟弟

男權撚
up mug 9

越睇越想屌

因為冇男權組織

女人三十如狼 四十如虎

39歲老女人如狼似虎 戇鳩青頭仔先會要

我走先
你頂住
thx

鹿島條野

求女事主圖

原來上面有

你又噏乜鳩呀

犯人欄

上面嗰張唔係
自膠兩次

用鉸剪剪胸口

原來咁就可以乜春都屈女權撚問題

D女權撚成日以為男人好似佢地咁怨婦,要個世界跟住佢地轉

推

男事主X透過屏風作供，他在大學修讀計算機科學系，並以一級榮譽畢業。

cls

CLS但好正

男人打女人:
男人:個男人正仆街
女人:個男人正仆街
女權撚:男人正仆街

女人打男人:
男人:個女人正仆街
女人:個女人正仆街
女權撚:(查無此人)

好似樣

我同事。。。有佢fb

好大波

快感作祟，好多八婆以撚化人為消閒娛樂

哇好叻啊，講到好似有女權出嚟反對個女人被判罪
都未計第一版仲有男人笑鳩我事主脆皮芝士腸

兩張相同一個人?

Share la

Up乜9?

呢啲閪樣有樣睇

女友亦疑嫌棄兩人性交太快完事

有扑wo
仲青咩頭

睇到縮j

想SM返條女

屌 不能只有我看到 好撚痛

好想比呢條女打撚到仆街

案件發生前

咁佢又真係幾撚廢, 畀條女整到傷撚哂都仲咁痴情
仲要係畀人問先爆單野出黎

拉卜

真係愛定為左扑野

佢地應該玩緊冰火

重口味sm姐

捉撚返住佢好似打裝咁由上而下大大力鋤啦
再深喉插到佢嘔膽水

香港報章永遠都係咁
女方就乜資料都無

當我無講過....
以為大FG 6歲=28,29.....

越後生既女人越鍾意撚狗
越靚越鍾意撚

呢個先係

有幾個回左你post

一定係S

俾人插喎
用較剪喎

屌你，女人犯風化案就無名無樣

想要插7刀個位

你講既野完全可以同返女權撚講
女權撚先最鍾意地圖炮

鐘意玩SM的戇鳩仔
搭上淫賤臭西

咁笑男事主既男人屬於乜撚?

blackbloc 重要性

係同性戀組織

婚姻失敗、墮胎「做過援交、私影模特兒」～ 好似坐完 去搵囉

烘焙jj ?

睇文字都硬 SM 系列

係咪個女仔好靚先可以咁？

好明顯唔係

某啲連登仔係咪恨女恨到分唔清虐待同情趣

後補主角

想同佢拍拖
聽話乖仔

我記得好似肥婆黎

我都想知呢啲叫乜撚又話睇完就硬又想比個女人sm

毒撚真係好撚慘

嗰啲連登仔成日話女人有閪玩撚晒男人就好辛苦，但一見到男畀人虐待或者強姦嘅新聞就話「快點強姦我」，一啲同情心都冇，明明自己都係咁加深男女刻板印象

痴撚線 叫雞好撚過啦

啲人打稻草人啫，明明唔少女性主義者都會care男性利益，係有啲食女權自助餐嘅害群之馬啫

佢可能睇太多gay post

正，啱我

全部都係加速師

玩膠既野

你就是膠達？

冇人當真就好啦

這個係first hons fg俾保險雞SM 至上新聞的故事

真真假假都冇所謂啦
真嘅遲啲又有多幾單新聞睇

痴線

連登仔有病？

明明唔少女性主義者都會care男性利益

係咪呀
點解感受唔到囡囡既關心

皮膚好似好白～

女s

如果靚既話其實你地係咪ok?

縮晒入佢哋老母個臭閪入邊

又老又變態 揀個正常唔得咩

38歲女保險經紀麥凱晴涉嫌不滿32歲男友未能滿足她的性需要，和擅自向親戚借錢置業，涉嫌2018年5月起虐打對方。案件審訊下午續，事主續稱前女友一度希望自己的「財產和個人也屬於她」，又指示他向醫生隱瞞傷勢以免有人報警。

事主下午續稱，他的置業計劃並不影響被告，但她不滿他曾向姑姐借錢置業，擔心萬一物業升值後計算利潤收益時會混亂。事主形容被告希望事主的「財產和個人也屬於她」。

事主稱2018年8月28日被灼傷後，被告翌日主動提出與事主一起看醫生，但她要求事主不要向醫生展示上身傷勢，怕會驚動診所報警，事主就範，並按對方指示，訛稱大腿上的灼傷是一次煮食意外所導致。惟29日早上，被告又毫無理由下動怒，先用剪刀插事主上身，後再在他身上塗抹辣椒油。其後事主姑姐發現他頭上瘀傷和腫脹，事主終向她將自己被虐事件和盤托出，並由姑姐報警。

女權撚去曬邊

好掛住佢

條仔好慘
有無心地善良連登絲打慰籍下佢

外國野雞大學一半人first hon

如果條女靚我可以原諒佢

如果醜女我會打柒佢

惟當晚他跟姑姐會面，給她發現頭腫了，之後他後到姑姐家展示傷勢，姑姐遂報警。後來被告更多次叫他到老人院設法令祖母心臟病發，以圖「激死我姑姐」。他拒絕後被告卻揚言會找人去做。

Cls 有無咁毒

睇字都痛

呢個殺人犯嚟喎

你去搵下囉 應該都放啦

你錯了，其實有大量港男係M底
佢哋而家係FF緊情節，同上渣條女對波係一樣既情欲留言

推 你若放棄 誰衛我城

毒男配毒女好應該的

四項意圖傷人罪名和一項刑事恐嚇罪名，被判3年8個月監禁～

Incel班友 仲有red pill

公廁名

咩都關姑姐事，裙腳仔

癲婆我未試過

好想同埋刀插男朋友果個護士，三個起雙飛

呢個正好多，姓麥果個差好遠，同埋條女真係玩開好血腥既sm

正解

好正，睇到扯左

華山論劍

中大仔好撚廢

sm女皇

想知成件事關女權咩事
不如你解答咗先
唔係女人做=女權

出過果汁茶專員

不了 玩爛JJ

屌你老母d臭屄痴撚線架wor

想吹爆條仔姐，用風筒

影衰香港男人

定覺得你有潛質

風筒乾煎jerjer仔

唔係外表唔通鍾意佢性格？

事主想轉基可以搵我

南拳媽媽？

有錢咪唔洗囉 一個click rate一分錢
唔寫到咁點吸引人click

個時俾人爆左出黎條女本身係雞

大把人俾錢玩SM女王，依家免費仲想點

「做過援交、私影模特兒」 家境富有 父為退休公務員

21歲嫁27歲技工 4年後丈夫一走了之惟未正式離婚

加埋日本代表起三飛ok

呢單咩新聞？未聽過

振夫綱！！！

佢可能唔想我再sm佢，明明我好錫佢

臭雞港女要用水泥封閪

我都好唔鍾意女權撚
但係呢件事同女權撚有咩關係
唔好咁上腦啦

好撚正 想玩

男權媽媽呢

女人係雞囉
咁簡單

女人係雞

快D去開張床單先
快來sm我

癲雞有樣睇

有無人起到條女底？

我幫
Johnny depp都係咁

縮咗返入老母個閪度

過兩日出返嚟

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

其實係A0比50萬癲婆玩sm姐好合理

條女真係好撚索………
越靚既野真係越危險

咪就係，青頭真係青頭
SM同摔角一樣，玩下形式，真係傷人咩

連登仔大部份唔係hehe就青頭仔架啦

巴打真係了解女拳思維
男人做錯：男人仆街
女人做錯：男權社會逼到女人反抗，所以男人整體都係仆街，共業

點解唔係撚就要係閪？二元對立，歧視跨性別者
又撚又閪，對性器官無厘尊重，證明你人格有問題
所以你都係死

鉸剪插心口

玩sm，m方受唔到s方就會停手，玩前會協議唔硬撐同會收手，尤其停止警號，如果冇明顯要人停手嘅方法其實真係比較容易過火。畢竟係玩，最終重傷就唔好

唔知係個男硬撐淨女唔收手，淨佢地嘅概念入面sm係真虐待真DV

睇樣似係純粹DV，畢竟有D嘢傷害真係大，唔會囉黎玩，以風筒黎講，接觸40幾度嘅野太耐其實都係會永久灼傷，吹到灼傷仲要搞傷口唔係無知就係特登傷害，更唔使講滾水潑肉，睇面積，可以致死。頭撞牆同較剪插心口更係會出嚴重受傷同有機會死人。加起黎睇肯定係DV。

個女人咁痴線咁陰毒，竟然仲有連登仔玩膠，話“快啲虐待我”，連歡樂sm同痛苦真虐待都唔識分，見係男人受傷就唔理受害者，小男人到連大陸佬都笑你，難怪香港女權咁強。呢班人連做男人都唔配，唔識分是非。希望呢班精蟲心想事成，娶個變態老婆，激死老母，老左比佢虐待

你個名

可能林志玲咁嘅樣

如果IU禁既樣....我願意試下

識條女，真係真性女s黎

咁其實都唔會有異性戀平權組織嘅……

你講嘅已經唔係玩個種囉

其實係企圖謀殺定虐待 剪刀插心口

睇字都覺痛

男人老狗唔識反抗㗎咩

香港女權撚自從上年6月12號之後消失晒，唔使搵！ ！

放監了～

我睇咗乜撚嘢

呢個我記得係g那妹黎

吾係男就是女 點會用“咁啱”帶過

有帶乜嘢過，從來冇淡化過個女人虐待事主
真正帶過個啲你問番笑人氣炸腸啲連登仔啦

查完 咁啱＝碰巧＝碰巧女人犯法
碰巧詞語解釋
簡體拼音：[pèng qiǎo]
拼音：[pèng qiǎo]
反義詞：必然,肯定
近義詞：湊巧,可巧,巧合,恰巧
基本釋義：

[by chance] 湊巧;恰好
碰巧的擊中

詳細釋義：

湊巧；恰好。
《紅樓夢》第三五回：“你們兩個來的怎么碰巧一齊來了？” 曹禺 《北京人》第三幕：“向菜市買來的菜蔬碰巧就結上一層薄薄的冰凌。” 趙樹理 《楊老太爺》：“念書人腿長－－老師們、同學們人多得很，碰巧了有個連手，說上去就上去了！”

百科解釋：

碰巧，讀音是pèng qiǎo，漢語詞匯，釋義是指湊巧；恰好。出自《紅樓夢》。

又係啲淨係識讀書既on9仔

呢啲痴線婆好肯定係睇動漫睇上腦

你要捉字蝨嘅原因都係覺得我淡化女人虐待事主偏幫女人姐，事實就係平時啲家暴新聞客觀多數都係男虐女多先用「咁啱」呢個字。冇淡化過個施暴者都可以攞嚟講

連登仔同藍絲無分別

包括你老母

好撚痛啊師傅

呢啲就唔放條女全名 掉轉個男係被告既就開晒全名

屌你老母

關女權咩事？

淥熟

開頭以為靚女先忍到咁
變態到咁
點知望下張相
遮到咁都睇得出佢唔會係靚女
塊面/頸肥到個輪廓dup哂咁 呢part似阿嬸多啲

我係女權撚啦
請問有咩幫到你？
條女擺明CLS
唔撐就話女權撚消失
唔通要盲撐連登仔先滿意？
乜都鳩叫女權撚，根本唔知女權係做乜

多得你，連登又多返幾百個唔用腦思考，女人係雞係公廁既小朋友

切手指喎

仲以為磨擦到起水泡

真係痴撚線

切埋 J 都得

想屌

巴打識野

推 寧化飛灰 不作浮塵

性慾倒錯

一位太毒
另一位患精神病

吹脹

好似話戀愛，特別初戀係有種吸引力
令雙方即使係對方唔好下，都唔會放棄對方。

嘩，咁老

高分低能死毒撚

多謝解釋女權撚嘅世界得撐女人同唔出聲兩種
利申：平權撚

男女平權。

女權咪淨係攞著數

比熱風吹幾秒已經會起水泡我真係第一次聽

水泡之後仲要滅蕉喎
諗起都痛啊

俾人插7刀個有冇死到

好撚慘呀
希望佢搵到個真心愛佢嘅人
兄弟唔係所有女人都變態㗎
唔好對愛情死心啊同埋希望你弟弟快啲好返啦

冇

身型好似師奶喎

有排濕疹，其實唔多痛，碌野中間應該冇咩神經

做乜要查辣椒油

食飽飯打丁丁

red pill講既句句都係事實，無貶低過女人

日本通屋

屌晒你地老母(x)
屌晒你地老豆(0)

咁即係你覺得男權主義組織講既野係錯同埋貶低女人？

再強調唔男權主義
呢個係dna,自然定律，天性問題
係你班女權撚唔肯面對事實
紅藥丸入面都係睇loser係無人要，所以核心係講提升自身價值，而唔係聽你地鳩up

真係師奶黎，講廣東話唔太正，見過真人，但唔係係庭上面見

死仆街..呢d女人..

女學護好正比我實屌過世

推 每日戰線: 721

愛之深 切之摘

睇字都覺得條撚好痛

仲以為係 AV 情節

可唔可以再多少少？個樣點？